巴絲請黃蓉護體對抗畜龍（有圖）

當畜牲衝來伸手施暴的時候可以稍做防護。千萬不要在刺針上落毒啊！

畜生玩headshot 喎